空氣好差

本身鼻敏感